能夠這樣，謝謝你幫忙，將僅有願望都風光殮葬

什麼叫絕望 抬起眼望望

現今我在你面前呈堂隨便收看

我的平淡生活再沒有宗旨
再堅持甚麼 對未來沒有好處

靈魂被抽乾

咩黎

殘留著驅幹

最初既絕係有呢兩句
但後尾唔知咩原因cut左

係咪Y心聲